所以話容祖兒就係原罪

琴晚全晚KKBOX 音響都有問題，Joey 枝咪有事，kay耳機出事，泡菜仔有段無埋聲。
結果有人話KKBOX 做低kay吹捧Joey
利申覺得琴晚kay盡左力，無得怪佢

佢個原罪係樣衰唔怪佢都唔鐘意佢，因為佢樣衰

佢間公司先係原罪
周圍撩事鬥非打壓人
公司行為藝人埋單

雞容搞到犯眾憎自己諗下點解啦
成世人都冇腦心地又差

有冇腦就唔評論

但個人本身心底唔好我都覺 就算公司識做好公關都係冇用

kay根本比人吹大左

有人話佢樣衰，即刻搵人打柒人

前輩攞獎個個開心拍掌，得佢撓埋手閪面，永遠記得佢個閪樣

講野又真係咁多年都無進步

講出左重點，呢條女人品真係好有問題

人品真係冇得呃

所以話唔好同我爭演唱會飛得唔得

樓豬扮撚晒中立咁

你睇返我啲post,我係容粉，但都會抽返joey水